訓唔著

有冇人都係 無力感好大

覺得自己死硬
及時行樂，打多幾次J可能以後沒機會。

我知應該正面啲 有咩而家好做了

唯一係係屋企做多d開心既野享受最後時光好過係情緒崩潰下死去

小騙望住我啲subscriber數字節節上升就諗起中國同胞危在旦夕了

same 但訓唔夠就抵抗力差

啲垃圾channel subscriber都升得快過全中國確診數字

黑眼圈又重啦